Zelda vs Horizon zero dawn

岩岩爆左horizon主線。如果2017年無zelda做對手既話我覺得horizon應該會攞game of the year...大家覺得邊隻正啲？

我會簡horizon。佢係戰鬥同音樂。世界觀仲有畫面做得幾好。由至音樂方面可以比得上nier 個畫面加埋音樂 好震撼

就算冇zelda都會係mario
就算冇mario都會係p5

mario我玩到頭幾關已經頂唔住無玩。至於p5都還可以。

隻game劇情唔錯
但有啲單調

戰鬥方面係幾好玩
但好少種類既怪

不過老實講
如果佢係10分
zelda就100分

遊戲地圖細節 物理效果完勝hzd
加埋化學引擎 令戰鬥解謎更加多玩法
玩左zelda三個月 齊哂神廟 拎埋傳統衫 唔捨得爆機
而hzd我只係玩左15個鐘 爆左就放棄了

Horizon算鳩數啦
唔入流

HORIZON個設計室黎黎去去都係賣畫面
內容唔係唔好
但重玩性唔高
我都係為左睇曬個故事先玩得爆

Horizon垃圾黎喎
仲要搵zelda黎比

Horizon 故事贏20分 但遊戲性輸100分

horizon個感覺好似樣樣嘢都唔差
但真係玩上手就好悶咁

horzion個PHYSICS 垃圾到
隨左畫面冇野可取

Horizon如果長啲 會更佳

如果隻game故事同劇情表現得好d
隻game完全唔差
如果成隻game 既水準有forzen wild咁既水平
絕對有機會同botw打73什至64波
當然贏botw係無咩機會

攞左DLC炮變左無雙game,不過消材料